香港目前有乜嘢組織真心為香港人好？

係唔係港獨都好，真心為香港就得